公司要出trip去天津+重慶 有咩要注意

做緊邊行唔講啦 去得trip都係果幾行
想問下大陸既凍會唔會好似香港咁濕立立
定似日韓既乾燥

裝定v7叫雞

帶口罩

乾到仆街

帶定幾個N95 保濕

叫雞記得帶套

兩個地方差好遠喎

食過大陸雞，一世回味無窮

係 要再飛

有女友不了 乖乖

N95係咩黎？

中開出

中撚招

你做嘢都係出入的士，室內又有暖氣
怕乜鳩，帶定一打杜仔上去好過啦。
做 Audit ，人哋會安排架啦。